{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047534",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=5792&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "화곡 Ms hotel"
    },
    "text": "当ホテルは身分証明書を持参しないと出入りが制限されます。 カカオ認証も不可能で、原本の身分証明書を提示する必要があります。 外出や退室の際には客室の鍵をフロントに保管する必要があり、紛失した場合には弁償金が発生します。 忘れ物に関して退室直後にすぐにご連絡いただくことで確認できます。 その他の忘れ物についてはホテルは責任を負わず、確認された忘れ物の保管期限は1週間です。 忘れ物回収のお電話をいただいたとしても、1週間以内に取りに来られない場合は、廃棄処分になる可能性があることをお知らせします。 そのため、退室の際に忘れ物がないようにもう一度確認してください。 また、オンシーズン、特定日、祝日には料金が変動する場合があり、チェックイン時間以前には払い戻しが可能ですが、チェックイン時間以降は払い戻しできません。 駐車場は全室駐車可能で、駐車場のご利用は入室時間以前のみ可能です。 入室の際は身分証明書を持参し、駐車の際は車の鍵をフロントに保管する必要があります。 周辺にはカチ山駅があり、周辺にはグルメ通りがあります。 客室内部には最高級PC、LGスマートテレビ、最高級ウォッシュレット、最高級空気清浄機、最高級システムエアコン、最高級マットレスが備わっています。 VIPおよびSuite客室には、追加でスタイラー、マッサージ器、セラミック浴槽などがご提供されます。 全客室は2名基準であり、客室の交差利用は禁止されています。 フロントでは、携帯電話の充電器のレンタル、漫画本、ヘッドセット、コンタクトケース、ワインオープナーなどのサービスを提供しています。 また、各フロアには電子レンジと浄水器が備えられており、アメリカーノはフロアスナックバーで提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルに入るために必要なものは何ですか？",
            "answer": "ホテルに入るためには身分証明書が必要です。"
        },
        {
            "question": "忘れ物について連絡する場合、どのようにすればよいですか？",
            "answer": "忘れ物については退室直後にすぐにご連絡いただくことで確認できます。"
        },
        {
            "question": "忘れ物の保管期限は何日ですか？",
            "answer": "忘れ物の保管期限は1週間です。"
        },
        {
            "question": "忘れ物回収の連絡をした場合、どれくらいの期間内に取りに来る必要がありますか？",
            "answer": "忘れ物回収の連絡をいただいたとしても、1週間以内に取りに来られない場合は、廃棄処分になる可能性があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンや特定日、祝日には料金が変動するのですか？",
            "answer": "オンシーズンや特定日、祝日には料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はいつ利用できますか？",
            "answer": "駐車場のご利用は入室時間以前のみ可能です。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室内部には最高級PC、LGスマートテレビ、最高級ウォッシュレット、最高級空気清浄機、最高級システムエアコン、最高級マットレスが備わっています。"
        },
        {
            "question": "VIPおよびSuite客室にはどのような特典がありますか？",
            "answer": "VIPおよびSuite客室には、追加でスタイラー、マッサージ器、セラミック浴槽などがご提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室の利用人数に制限はありますか？",
            "answer": "全客室は2名基準であり、客室の交差利用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "フロントで提供されているサービスについて教えてください。",
            "answer": "フロントでは、携帯電話の充電器のレンタル、漫画本、ヘッドセット、コンタクトケース、ワインオープナーなどのサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "フロアにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "各フロアには電子レンジと浄水器が備えられており、アメリカーノはフロアスナックバーで提供されます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "周辺にはカチ山駅があり、周辺にはグルメ通りがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 538,
        "QA": 539
    }
}